{
    "question": "Tolong dibantuin nanti malem dikumpulin\r\nsoalnya di foto",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mbantu mana soalnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>........</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "quizzz-apa-yang-kalian-ketahui-tentang-galaxy-bimasakti-dijel-122",
            "question": "Quizzz\u2728    Apa yang kalian ketahui tentang Galaxy Bimasakti?\r\n\r\nDijelaskan ya....\r\n\r\nSemoga Bermanfaat\r\n\r\nJangan lupa follow ya...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban pendek (sumber: pemikiran sendiri)</p><ul><li>Galaxy Bimasakti adalah Gugusan bintang yang jumlahnya ratusan ribu diangkasa luar </li></ul><p>Jawaban panjang (sumber: berbagai buku)</p><ul><li>Galaxy Bimasakti juga disebut dengan Galaxy spiral yang besar. Galaxy ini di dalamnya terdapat Tata Surya, dimana Tata Surya tersebut merupakan tempat planet Bumi beredar mengelilingi matahari. </li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jorgey-dan-joel-menarik-sebuah-meja-jalan-arah-berlawanan-jorgey-790",
            "question": "Jorgey dan Joel menarik sebuah meja jalan arah    berlawanan. Jorgey menarik ke kanan dengan\r\ngaya 50 N dan Joel menarik ke kiri dengan gaya\r\n60 N. Arah dan resultan gaya pada kasus\r\ntersebut adalah ...\r\nA. 10 N Ke kanan\r\nB. 10 N Ke Kiri\r\nC. 5 N Ke Kanan\r\nD. 5 N Ke Kiri\r\nmohon di bantu di jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cfeytwuu35uudthgdujypp</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>vghhggggffcfgvn vgnk</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 10 N ke kiri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>60 N - 50 N = 10 N</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-mendapatkan-percepatan-yg-besar-pada-sebuah-benda-di-perluk-888",
            "question": "Untuk mendapatkan percepatan yg besar pada sebuah benda di perlukan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gaya yang besar.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Rumus dari hukum II Newton adalah :</p><p><em>a = F / m</em></p><p></p><p>dengan a = percepatan benda, F = gaya yang diberikan pada benda, m = massa benda.</p><p></p><p>Dari rumus di atas dapat disimpulkan bahwa ;</p><ul><li>Percepatan berbanding lurus dengan gaya yang diberikan.</li><li>Percepatan berbanding terbalik dengan massa benda.</li></ul><p></p><p>Dengan menganggap massa benda konstan/sama, maka untuk mendapatkan percepatan yang besar <strong>diperlukan</strong> <strong>gaya yang besar pula</strong><em>.</em></p><p></p><p>Semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumus-cermin-datar-menghitung-bayangan-389",
            "question": "Rumus cermin datar menghitung bayangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rumus cermin datar mencari jarak bayangan ke cermin</p><p></p><p>Diket</p><p></p><p>Si = jarak bayangan ke cermin</p><p></p><p>f = jarak fokus</p><p></p><p>So = jarak benda ke cermin</p><p></p><p>Trims.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "huruf-ra-berharakat-sukun-dan-huruf-sebelumnya-berharakat-dhammah-686",
            "question": "Huruf ra berharakat sukun dan huruf sebelumnya berharakat dhammah dibaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dibaca \"ur\" (tergantung huruf sebelumnya huruf apa)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sampah-atau-bahan-bahan-buangan-rumah-tangga-pertanian-atau-indu-126",
            "question": "Sampah atau bahan-bahan buangan rumah tangga, pertanian atau industri yang berbentuk padat dan sudah tidak digunakan lagi disebut \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Sampa</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>atau </strong><strong>bahan </strong><strong>buangan</strong><strong> </strong><strong>rumah </strong><strong>tangga</strong><strong>,</strong><strong> pertanian</strong><strong> </strong><strong>atau </strong><strong>industri</strong><strong> </strong><strong>disebut </strong><strong>limbah.</strong></p><p><strong>Limbah </strong><strong>terbagi </strong><strong>menjadi </strong><strong>5</strong></p><p></p><p><strong>-limbah </strong><strong>cair</strong></p><p><strong>-limbah </strong><strong>padat</strong></p><p><strong>-limbah </strong><strong>organik</strong></p><p><strong>-limbah </strong><strong>daur </strong><strong>ulang </strong><strong>dan</strong></p><p><strong>-limbah</strong><strong> </strong><strong>berbahaya</strong></p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "proses-siklus-air-yang-terjadi-pada-nomer-3-adalah-226",
            "question": "Proses siklus air yang terjadi pada nomer 3 adalah. .......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambarnya mana? </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>apa gak tahu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hitunglah-gaya-tekan-keatas-sebuah-benda-berbentuk-kubus-yang-pan-748",
            "question": "hitunglah gaya tekan keatas sebuah benda berbentuk kubus yang panjang sisinya 2 cm, massa jenisnya 0.01 kg /m\u00b2 dan percepatan gravitasi sebesar 10m /s\u00b2\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalau di poto soalnya bisa gakk </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12pada-saat-mengukur-tekanan-darah-dengan-tensi-meter-berlaku-h-607",
            "question": "12.pada saat mengukur tekanan darah dengan tensi meter, berlaku hukum...\u00a0*\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hukum pascal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-gaya-yabg-di-pelukan-oleh-benda-bermasa-1000-gram-agar-mem-250",
            "question": "Berapa gaya yabg di pelukan oleh benda bermasa 1000 gram agar memperoleh percepatan 5m/s\u00b2?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5N </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>m = 1000 gram = 1 kg</p><p>a = 5m/s^2</p><p></p><p>Ditanya : </p><p>F = ?</p><p>F = m \u00d7 a</p><p>F = 1 \u00d7 5</p><p>F = 5N</p><p></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}